好灰機，NowTv vs 有線新聞 ，好似用邊個，就另一個好D咁

TLDR懶人包：用NowTv 時就有線好，用有線時就NowTv 好

我之前用老電上網，有NowTV送，呢場運動我用電視睇NowTV，手機apps睇有線，早幾日老電完約，棄NowTV轉有線，原因主要有三：

1.家中藍屍老人家(可能係受廢老fd影響)，對NowTV有偏見，鬧 NowTV「黃媒仆街台」、「誤導你地D後生」、「影到暴徒打人就擰開鏡頭唔影」，但暫未講過有線任何野，唯有轉一轉(我曾經Block左CCTVB 83，無用，佢蠢唔晒，知乜事，死都整返出黎)(所以話咩裝Now/有線救家人，其實未必work，有得救已算萬幸)。

2.手機apps睇有線越來越麻煩，有線新聞台已有D apps睇唔到，有線直播台冇高清(要付費用戶至有)，相反 NowTv不論新聞台定直播台，都仲可以好方便用apps 免費睇仲係高清(呢樣係有線小家)。

3.最重要係呢樣，亦係我之前覺得有線做得較好既原因，之前既發夢開花報導：

TLDR2：NowTV直播台幾乎唔出聲冇旁述，有線直播台就比較多旁述。

NowTV同有線，都係直播台長影現場，但幾乎唔出聲冇旁述。新聞台有旁述，但唔係長影現場，講一陣冇乜大開花就「現場情況睇到呢度」，要睇現場就轉返直播台；

而有線做得較好既地方就係：當新聞台有旁述，直播台就自動轉去同新聞台聯播，新聞台講完，又自動分家，直播台影返現場：但NowTV就冇咁既安排，新聞台有新聞台講，新聞台講緊同時，直播台依然冇旁述。

***************************************************

好啦，轉電視睇有線，手機apps睇NowTV，點知呢幾日，覺得有線比之前差左，個直播台好似訓左覺！

好似12.21元朗、尖沙咀開花，NowTv直播台同港台32都一早開機直播，有線就後知後覺。今晚「星火不熄」集會，有線又係訓著左，得NowTv直播台有直播，連港台都鳩鳩地流，fb有直播，32台冇。

有冇手足都覺得呢輪有線好似差左少少？

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

有線食左屎啊？

有線大埔手足果晚一黎就屈搶劫找換店

有線呢輪喺YouTube大屠殺
整死我個陳年Channel
不過直播嚟講最好睇最全面就係蘋果
立場就器材有限兼冇Youtube
有線now港台直播都係魚樂無窮mode㗎啦

講人話電視有用，係覺得佢介面比較難用

TVHK 香港好電視比較易用，可惜已經睇唔到有線新聞台

魚樂無窮mode，形容得好貼切，幾乎係完全唔出聲尤其港台，藍屍老人家就係因為呢個原因，所以唔睇32睇83。

有線好在新聞台有旁述就會自動同步。

點解會魚樂無窮mode呢？係咪廣播條例限制左D乜野？

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數

如果屋企多廢老，就ＣＡＢＬＥ啦。佢地個有線中蟈組，會爆中蟈日常黑暗史，啱晒廢老

呢個聖誕黎講，now最多直播，有線最少

呢幾日「和你shop」有線都冇直播，now同RTHK都有

佢係咪要去到有勇武手足裝修、出火魔法，狗出TG之類至會開台？

光復上水/上水和你shop，.now 同RTHK都開工，有線又訓左

所以話藍屍冇撚得救
佢地唔係要真相
佢地只係要佢地想要既效果